const deckReact = [
	{ question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
	{ question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
	{ question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
	{ question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
	{ question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
	{ question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
	{ question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
	{ question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" }
]

const deckGerais = [
	{ question: "Qual o menor e o maior país do mundo em extensão territorial?", answer: "Rússia e Vaticano" },
	{ question: "Qual o nome do ex-presidente do Brasil conhecido como Jango", answer: "João Goulart" },
	{ question: "Qual foi o livro mais vendido no mundo, depois da Bíblia?", answer: "Dom Quixote" },
	{ question: "Qual o menor e o maior país do mundo em extensão territorial?", answer: "Rússia e Vaticano" },
	{ question: "Qual é o país com maior e menor expectativa de vida?", answer: "Japão e Serra Leoa" },
]

const deckFutebol = [
	{ question: "Quanto tempo dura uma partida de futebol", answer: "90 minutos divididos em duas partes, mais os acrescimos" },
	{ question: "Onde e quando foi realizada a primeira copa do mundo?", answer: "Uruguai, em 1930" },
	{ question: "De que cidade é o time Chelsea Football Club", answer: "Fulhan, Londres" },
]

export { deckReact, deckFutebol, deckGerais }